冇光纖 點樣可以確保個網速唔會lag ?

幢樓冇光纖， 最快plan 200M (正常都夠用)
不過因為冇光纖 ， 用銅線同個大廈同一公司嘅用戶share ， 搞到成日會 '爆ping'超唔穩定，有冇方法可以穩定啲 ?

不斷down野啦